有勇氣自殺，點解無勇氣生存？

有勇氣自殺，點解無勇氣生存？

這個不分青紅皂白的香港，善良的人都是活受罪。不欲苟且偷生的自殺者，卻被說成沒勇氣生存下去。

既然你有廢話去勸人活受罪，點解唔用你D廢話去發電推動環保呀？

生存需要更大勇氣 收嗲啦你

先代入自殺者當時的身心狀態，你會明白那刻真的生不如死。

我媽媽便這樣走了 RIP

生存需要幾大勇氣

有勇氣生存，點解無勇氣自殺？

自殺先需要更大勇氣 收嗲啦你

要面對！要面對！要面對！

收啦，有嘢唔開心死左一了百了，生存分分鐘個問題跟你大半世

根本好多人以自己角度睇野先

唔係點解防止自殺搞左咁多年

睇自殺個觀點仲係今日咁荒謬??

生存只需要食飯訓覺，有幾大勇氣呀戇居

細路 生存要更大嘅勇氣你又知唔知？
食多幾年飯先再開d 咁嘅post 啦

仲要人地自殺完怪人唔好好面對現實，講到事不關已咁
到時自己有事處於同類處境先黎改變已經太遲
而所有根源均源於大眾嚴人寬己、事不關己嘅心態

首先自殺未必需要勇氣，可能係一時好唔開心既衝動，同勇氣無咩關係

生存係要更大勇氣，但係又點？就有權話自殺嘅人冇勇氣？其實不然

自殺係弱智行為

因為你啲廢人除咗食飯瞓覺就乜撚野都唔洗理呀嘛
連登真係好撚柒多做咗十𡃁年人剩係識食飯訓覺嘅小學雞

我都覺生活好艱苦, 好難捱,

但我覺得自殺要更大勇氣, 因為面對死亡那個感覺太可怕,

我寧願努力活下去, 看看困局能否改變

你知唔知你班講風涼話嘅仆街做乜仲未跳樓死？
因為你地面對緊嘅野仲未逼到你死
個個剩係以為自己好撚慘好撚辛苦好撚難捱
邊撚個未捱過邊撚個未慘過乜乜柒柒
如果你面對緊嘅生活仲慘撚過死你就一早死柒咗啦
仲可以係度嗲咩

選擇生存 要面對既係之後餘下既時間 講緊可能係多過幾廿年既痛苦
如果呢一刻生存已經好痛苦 咁決定面對都多廿幾年既痛苦當然需要好大勇氣啦
選擇自殺 要面對既只係行動個一刻 之後就乜都完晒

兩者根本無得比

佢想停 而唔係繼續

在自己個人角度黎講, 自殺個下出手, 我真係無勇氣去做得到
所以呢刻無自殺念頭,

因為已經生無苦戀

都唔明關勇氣咩事，人地係唔想生存落去，唔係無勇氣生存落去，再者生存係唔駛勇氣，你食飯飲水已經可以

人地都跳到點解你跳唔到
要俾自己信心同勇氣

你唔想死個時，你自殺係需要勇氣
你真係想死個時，自殺係唔需要勇氣

如果你咁都唔明，我就用個低b例子答你
有個人唔鐘意食蝦
有個人鐘意蝦
你叫呢2個人食蝦，你覺得邊個人需要勇氣食蝦